{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006470",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160387?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 파인트리오토캠핑장 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約の際、基準人数に対する料金が適用され、基準人数を超える場合は追加料金を当日現地にてお支払いください。 また、基準人数のほかに追加人数を要請する場合には、ペンション管理人と相談してください。 さらに、宿泊をしなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生するので注意する必要があります。 ペット同伴で入室できる店舗を除き、ペットの入室はできません。 もし付帯施設であるバーベキューやその他の施設があれば、追加で利用料金を現場で支払う必要があるかもしれません。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じることがありますが、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件を優先し、ペンション側ではいかなる責任も負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、入室利用についての詳しい案内はありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金が適用されますか？",
            "answer": "予約の際、基準人数に対する料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金を当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要請する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "基準人数のほかに追加人数を要請する場合には、ペンション管理人と相談してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊をしなくても追加人数に含まれますか？",
            "answer": "宿泊をしなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生するので注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で入室できますか？",
            "answer": "ペット同伴で入室できる店舗を除き、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやその他の施設の利用料金はどうやって支払いますか？",
            "answer": "付帯施設であるバーベキューやその他の施設があれば、追加で利用料金を現場で支払う必要があるかもしれません。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じることはありますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じることがありますが、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件を優先し、ペンション側ではいかなる責任も負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、入室利用についての詳しい案内はありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 515
    }
}